dinner

1是靚蛋

2

係日本?

yes

是肥牛

羊食既野好高級

喺日本隔離緊

去日本玩嗎羊

係

羊好有錢

啤梨酒邊到有

2是支持